大陸網友：90後是活在「被幸福」的年代的人，被幸福等於悲哀和無奈

90後是在「被幸福」的環境下長大的，「被幸福」等於悲哀、無奈。

90後被關愛的背後，是長輩門的搖頭嘆息：「甚麼啊，這真是垮掉的一代」

大你老味

係中國

係支那

被起底警務人員：警方資助更換車牌